gel完頭金融男遭刀手狂劈 理髮店東：啲人衝入嚟 手斬到見骨

gel完頭金融男遭刀手狂劈
理髮店東：啲人衝入嚟 手斬到見骨

事主送院搶救後情況嚴重，留醫深切治療部。

【本報訊】土瓜灣一間以復古油頭髮型作招徠的理髮及紋身店，昨日凌晨發生傷人案。一名男子光顧理髮後準備離開之際，突然遭一肥一瘦戴口罩男子衝入店內揮刀狂斬，事主猝不及防雙手被斬至見骨，兇徒得手後逃去無蹤。警方不排除事件涉及金錢恩怨，正追緝兩名兇徒歸案。

記者：黃江奇 鄭文輝

被斬傷的27歲姓陳事主，經送院搶救後情況嚴重，留醫深切治療部。消息稱，陳從事金融業，替客戶買賣股票，亦曾經進軍藥房界，妻子為模特兒，陳不時上載名車、名錶相在網上炫富。不過有網民指陳做生意的手法有問題而聲討他。

事發的理髮店位於土瓜灣明倫街1號，昨日凌晨零時許，陳駕車來到店外，然後進入店內坐在近櫥窗的座椅上理髮，其妻子則在座駕內等候。大約半小時後，陳理髮後正準備起身離開，兩名戴口罩男子突然衝入店內，二話不說揮刀向陳狂斬，陳走避不及雙手中刀，櫥窗及座椅沾滿血迹，兇徒傷人後登上一輛私家車逃去。店員見狀報警，救護員接報到場將傷者送院。

相關新聞：澳門賭場劫籌碼案疑匪曾扮女人踩線

涉事英式理髮店以復古油頭髮型作招徠。

傷人案發生後，店舖櫥窗佈滿血迹。

疑涉金錢恩怨

大批警員事發後封鎖現場調查，警方懷疑兩名刀手較早前在佐敦跟蹤事主到理髮店然後施襲，列作傷人案展開調查，不排除事件涉及金錢恩怨，正追緝兩名兇徒下落。兩人均分別約1.6米及1.7米高，案發時戴口罩，穿深色上衣，其中一人肥身材，另一人瘦身材並戴眼鏡。案件交由九龍城警區刑事調查隊跟進。

涉事理髮店其中一名店東Mike向《蘋果》講述經過，指陳過往曾經光顧十多次，是舊顧客但不算熟絡。Mike表示，事發時他負責為陳剪髮，其間陳還輕鬆分享養蝦心得，「當時佢（陳）已經剪完頭髮gel完頭，準備出去，啲人衝入嚟斬佢」。Mike形容陳遇襲後，「佢已經呆咗，面都青埋……兩隻手被斬到見晒骨，右手見到五、六吋骨」。陳最後由妻子陪同送院。對於店舖內發生傷人事件，Mike恐怕會影響生意，「啲客一定會擔心、驚㗎，我哋清潔晒消毒晒！」

涉事的這間英式理髮及紋身店別出心裁，在上址開舖大約四年。據知店舖是由Mike與三位朋友合資經營，他們因為鍾情英式文化與復古電單車而成為朋友，並一起開舖，四人背景不同，其中兩人是髮型師，另外兩人是紋身師。

下一則
下一則
澳門賭場劫籌碼案 疑匪曾扮女人踩線

澳門賭場劫籌碼案疑匪曾扮女人踩線

抵死啦

倫敦金？
係精神嘅

MK做手術前問醫生：你敢唔敢成功先？
醫生：

宜家香港好似八、九十年代,黑社會無旺管,因為警察同黑社會無分別

倫敦金狗特徵鍾意梳油頭，網上最鍾意炫富，好吻合
九成倫敦金狗，抵啦

金勞 油頭 西裝
倫敦金必備三寶

岩啦 斬死佢/斬到佢殘廢

有冇fb ig, 等我贈吓慶先

仲有尖頭皮鞋呢

搵到錢 無手洗啦

精神!精神!

唔知幾耐之前係網上睇過d咁既野

復古去左八、九十年代

呃黑社會錢

邊個模特兒黎？

斬死個會展頭

魔街理髮師？

其實皮鞋有邊款唔尖頭

千著個大佬

好彩無斬親Mike, 搵開佢剪

妻子為模特兒

斬斷條丁

支持 刀手

都算有道義 等佢gel完頭先入去斬
不過個髮型師收左錢未

消息稱，陳從事金融業，替客戶買賣股票，亦曾經進軍藥房界，妻子為模特兒，陳不時上載名車、名錶相在網上炫富。

抵死啦 金融跛手狗

隻金融狗 跛撚左隻手 唔駛再買錶囉 又賺左

根本做金融冇一個好人
全部抵撚死

邊個model呀

斬撚甩埋佢阿嘛

個頭有冇亂到

大快人心

問下佢隻金融狗咩來頭 ?

金咩融呀,擺明倫敦金啦,昆正D黑社會大佬咪奶野囉.抵死.

你睇頭頁

個頭仲維持原型

諗起達哥玩hitman

一睇土瓜灣+油頭就知係59

見識少 原來有剪髮鋪開到凌晨

咁似cxxxy個老公既
即係早十年左右炒iPhone 起家個個人 上過報紙 個陣好似都被人伏過

邊個Cxxxy? 有冇多啲提示

間野有料到

詩詩

銀紙 油頭 西裝

英文k 字頭wor

魔街理髮店

斬完都唔死得
係精神嘅
下次隔嚟過

倫敦金千錯人？

個頭好型

成功人士先襯得起既頭

可能我地唔係講緊同一個人？

倫敦金扮工扮左幾年呃着個唔呃得先真係要做野

果兩個刀手

點解唔斬死佢

搵埋呢d錢預左

斬傷人一回事 斬死人一回事架
落order個個都唔可以混埋一齊計啦

我又無做倫敦金狗
唔會輪到我
你自己小心啲好過啦

老細真係慘 有排洗

有掟洗
醫藥費

斬到手都甩 我得你都得

屌，呢個人有少少印象，我fb follow 過佢架，可能出左事之後佢delete左fb, 佢老婆好撚靚，好似有兩套個啲垃圾網絡電影搵左佢老婆客串，有無巴打有印象？

咁都好彩，如果唔係又要去gel過

godfather情節咁

抵斬

未gel頭唔認得佢

刀手都算有道義了 等佢gel到個頭行一行 俾人斬斬要型到盡 唔可以失禮

認同

比人斬手未死得，入廠最緊要係乜？
係有買保險呀
出返黎轉行sell保險就最有説服力

精神

做老千畀人斬三好正路

預左要還

會變成棍狀定駁得返

抵啦

自膠
記錯，我講緊個個係姓黎，開頭我仲以為係佢俾人斬，仲開心左陣，屌

笑岀聲

呢個無咁易被人斬 佢算係十年前最早個批最早個個玩微信哄人玩倫敦金既人 同之後啲𡃁仔比呢個應該有料好多 無咁易被人找悔氣

姓黎既真係搵到大肉食個班黎

個個有個IG account就叫模特兒㗎啦

妻子為模特兒

油頭撚

Mike恐怕會影響生意，「啲客一定會擔心、驚㗎，我哋清潔晒消毒晒！」

呢間野係之前啲員工咪之前偷過超市手推車去bbq

抵撚死啦 倫敦狗
呃埋呃埋咪要還囉

油頭 連登仔最憎
反逃犯出黎既連登仔清一色唔係油頭 相反

屌笑撚咗
gel頭講到幪面超人變身咁

Should be

假金勞
cheap西裝
柒頭油

炫富？

Lm

係我以為呢單野後條友已經死左，點知仲在生

佢老婆ig

仲要𠝹條坑喺個頭度

睇舊陣時電影唔係最興響呢啲style 嘅餐廳/barber shop取景行兇咩

不過有網民指陳做生意的手法有問題而聲討他。

上網搵下應該有齊資料

勁經典, 間barber shop應該叫人拍定docu丫嘛

反而想睇老婆多啲

魔街理髮師

倫敦金狗近來呃9大陸人
班大陸人真係會斬人

唔出奇 幾萬蚊就可以買起佢對手

This?

依部？

政府逼我哋養埋呢班剪all back梳油頭 咩背包著尖頭鞋嘅廢物 呢班燃樣厄哂我哋D血汗錢 仲以為自己高高在上 呢家現眼報

齊鼓掌👏

做乜唔斬埋佢老婆

睇錯佢俾手刀狂劈

個髮型無事

特登唔斬死佢等佢驚住過生活？

其實斬死同斬傷係兩回事黎 當斬個個係收錢做野 唔通佢收斬傷送斬死咩

所以成日都話 俾連登仔選擇你寧願型一時定毒成世

2 年前被追數
2 年後先被人斬 ?

咁淨係斬雙手 又好似便宜左隻金融狗啦

高級雞皇

點解會係淪落？
第二依家個款唔係黑底為社會做野喎 係應該有私怨成份先做野喎 你點會用制裁呢個字眼

買手買腳慘過死

佢隻雞睇嚟要搵第隻老千狗埋單。

倫敦金通常有黑底照住
今次竟然會比人斬

俾足面佢 等佢gel完頭先郁手

好慘 ，條友一定唔會比飛髮錢

金融男丫拿！英式丫拿！理髮丫拿！

求起底

最大贏家

唔明斬人都係想人收皮
次次都係斬手腳
就算醫返殘廢都冇人知
點解唔直接劃花佢塊面

嚇佢警告佢姐，殺人都無咩人夠膽做
傷人最多坐十年八年
殺人比人捉到告埋謀殺有機會終身

最唔合理嘅係，到依家都未有佢老婆嘅相

份工種有照
唔等於做個啲𡃁仔有本事到可以有上面照

因為斬手腳 同斬死人係兩回事
收斬手腳個個唔會同你順便免費收埋人命
同埋兩樣野成本都差好多啦

照咁睇啲筋應該都斷晒

斷哂手筋其實都駁得翻

今次剩係斬手 醫番出番來隻腳睇怕都冇得剩

金融狗俾人斬一鑊算少啦
睇怕好番會俾人伏多鑊

倫敦金有報應

其實斷曬等於殘廢？

事主送院搶救後情況嚴重，留醫深切治療部。

屌你老母咪撚整亂我個頭呀！！！
岩岩先gel完一瞓落枕頭咪塌晒？唔撚瞓低！

佢手勢好唔好？

未必 但好難發力 最緊要係每次有人係後便佢都會好驚呢d咁細個又冇咩經歷過之後都好難捱